export const tMidd = [
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Ein Fehler", "b) Mehrere m\u00f6gliche Typen", "c) Ein Datentyp f\u00fcr Listen", "d) Ein fester Wert"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man ein Array mit Zahlen?",
    "antwort": ["a) Array<number>", "b) float[]", "c) number[]", "d) int[]"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was bedeutet `readonly`?",
    "antwort": ["a) Nur in Interfaces erlaubt", "b) Eigenschaft ist nicht ver\u00e4nderbar", "c) Nur im Konstruktor nutzbar", "d) Nur lesbar im Debug"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Event-Listener", "b) Klasse", "c) Array von Werten", "d) Vertrag f\u00fcr Objekte"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : number", "b) : string", "c) : void", "d) : any"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Ein Fehler", "b) Ein fester Wert", "c) Mehrere m\u00f6gliche Typen", "d) Ein Datentyp f\u00fcr Listen"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man ein Array mit Zahlen?",
    "antwort": ["a) Array<number>", "b) int[]", "c) float[]", "d) number[]"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Klasse", "b) Vertrag f\u00fcr Objekte", "c) Event-Listener", "d) Array von Werten"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man ein Array mit Zahlen?",
    "antwort": ["a) number[]", "b) Array<number>", "c) float[]", "d) int[]"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : void", "b) : string", "c) : number", "d) : any"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was bedeutet `readonly`?",
    "antwort": ["a) Eigenschaft ist nicht ver\u00e4nderbar", "b) Nur in Interfaces erlaubt", "c) Nur lesbar im Debug", "d) Nur im Konstruktor nutzbar"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : void", "b) : number", "c) : any", "d) : string"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Klasse", "b) Vertrag f\u00fcr Objekte", "c) Event-Listener", "d) Array von Werten"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was bedeutet `readonly`?",
    "antwort": ["a) Nur in Interfaces erlaubt", "b) Eigenschaft ist nicht ver\u00e4nderbar", "c) Nur im Konstruktor nutzbar", "d) Nur lesbar im Debug"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was bedeutet `readonly`?",
    "antwort": ["a) Nur im Konstruktor nutzbar", "b) Eigenschaft ist nicht ver\u00e4nderbar", "c) Nur lesbar im Debug", "d) Nur in Interfaces erlaubt"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Ein fester Wert", "b) Ein Fehler", "c) Mehrere m\u00f6gliche Typen", "d) Ein Datentyp f\u00fcr Listen"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man ein Array mit Zahlen?",
    "antwort": ["a) Array<number>", "b) number[]", "c) int[]", "d) float[]"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Ein Datentyp f\u00fcr Listen", "b) Ein Fehler", "c) Ein fester Wert", "d) Mehrere m\u00f6gliche Typen"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was bedeutet `readonly`?",
    "antwort": ["a) Nur im Konstruktor nutzbar", "b) Nur lesbar im Debug", "c) Eigenschaft ist nicht ver\u00e4nderbar", "d) Nur in Interfaces erlaubt"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Ein Datentyp f\u00fcr Listen", "b) Ein fester Wert", "c) Ein Fehler", "d) Mehrere m\u00f6gliche Typen"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Vertrag f\u00fcr Objekte", "b) Event-Listener", "c) Klasse", "d) Array von Werten"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Vertrag f\u00fcr Objekte", "b) Klasse", "c) Array von Werten", "d) Event-Listener"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : any", "b) : string", "c) : void", "d) : number"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Ein Fehler", "b) Ein Datentyp f\u00fcr Listen", "c) Mehrere m\u00f6gliche Typen", "d) Ein fester Wert"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : number", "b) : string", "c) : void", "d) : any"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man ein Array mit Zahlen?",
    "antwort": ["a) number[]", "b) int[]", "c) Array<number>", "d) float[]"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : number", "b) : void", "c) : any", "d) : string"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : string", "b) : number", "c) : void", "d) : any"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : number", "b) : any", "c) : string", "d) : void"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man ein Array mit Zahlen?",
    "antwort": ["a) int[]", "b) number[]", "c) float[]", "d) Array<number>"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Klasse", "b) Array von Werten", "c) Event-Listener", "d) Vertrag f\u00fcr Objekte"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was bedeutet `readonly`?",
    "antwort": ["a) Eigenschaft ist nicht ver\u00e4nderbar", "b) Nur lesbar im Debug", "c) Nur in Interfaces erlaubt", "d) Nur im Konstruktor nutzbar"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Mehrere m\u00f6gliche Typen", "b) Ein Fehler", "c) Ein Datentyp f\u00fcr Listen", "d) Ein fester Wert"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : void", "b) : string", "c) : number", "d) : any"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Ein Fehler", "b) Mehrere m\u00f6gliche Typen", "c) Ein Datentyp f\u00fcr Listen", "d) Ein fester Wert"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Union Type?",
    "antwort": ["a) Ein fester Wert", "b) Mehrere m\u00f6gliche Typen", "c) Ein Fehler", "d) Ein Datentyp f\u00fcr Listen"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Klasse", "b) Event-Listener", "c) Vertrag f\u00fcr Objekte", "d) Array von Werten"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : number", "b) : any", "c) : void", "d) : string"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Array von Werten", "b) Vertrag f\u00fcr Objekte", "c) Event-Listener", "d) Klasse"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : string", "b) : any", "c) : void", "d) : number"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Array von Werten", "b) Klasse", "c) Vertrag f\u00fcr Objekte", "d) Event-Listener"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Vertrag f\u00fcr Objekte", "b) Event-Listener", "c) Klasse", "d) Array von Werten"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Klasse", "b) Vertrag f\u00fcr Objekte", "c) Event-Listener", "d) Array von Werten"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man ein Array mit Zahlen?",
    "antwort": ["a) int[]", "b) number[]", "c) float[]", "d) Array<number>"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man ein Array mit Zahlen?",
    "antwort": ["a) Array<number>", "b) float[]", "c) int[]", "d) number[]"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Interface?",
    "antwort": ["a) Klasse", "b) Array von Werten", "c) Event-Listener", "d) Vertrag f\u00fcr Objekte"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : any", "b) : string", "c) : number", "d) : void"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was bedeutet `readonly`?",
    "antwort": ["a) Nur im Konstruktor nutzbar", "b) Nur lesbar im Debug", "c) Nur in Interfaces erlaubt", "d) Eigenschaft ist nicht ver\u00e4nderbar"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was bedeutet `readonly`?",
    "antwort": ["a) Nur lesbar im Debug", "b) Eigenschaft ist nicht ver\u00e4nderbar", "c) Nur in Interfaces erlaubt", "d) Nur im Konstruktor nutzbar"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie erzwingt man einen bestimmten Rückgabewert?",
    "antwort": ["a) : any", "b) : number", "c) : void", "d) : string"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
];